你好人好者嘅話 點解周圍send自己著背心相俾我男朋友

好嬲，好無奈，
男朋友話佢只係普通朋友，
我諗起一句話： 男女之間冇乜可能有純友誼
男朋友話佢過咗澳洲讀書，好少返嚟
我話知佢幾時返嚟，
正常一個女仔，你話send 自拍我ok，
但你send 係背心照喎
仲要瞓喺間床嗰度影
請問你有乜居心？

男朋友平時仲會like佢相，
咪係支那樣，有咩好睇？
我認我係唔靚，但至少係香港人。

好啦 ，我宜家問男朋友點解佢send 呢啲相，佢好似當我發癲
仲話佢不嬲都係咁姣架啦

我好嬲，我可以點。

Hello 無圖

圖呢

佢姣都要你男朋友受先得。
佢鐘意你就說明佢唔係睇樣啦，唔駛驚喎

周圍send比你男朋友係咩概念

咁點解要like佢相，仲覺得佢send 呢啲sc冇問題？

無圖講黎把撚？

😂你啲語氣好煩

嬲得濟 打錯咗

唔係可以點？

但認真嘅話 呢啲野管唔到太多
你管到呢樣 管唔到個樣
佢要走要花心 你都阻止唔到佢
證明佢唔係你要搵嘅人
所以 唔洗咁執著啦
利申 女

Excuse me Ma'am, where is the photo?

事情嘅本質唔係喺 like 唔 like 張相或者條女度，而係你同你男朋友對異性相處的價值觀差異很大而佢亦冇個心去收窄。

我都有女性朋友試過買咗貓貓底褲然後著住自拍send比我睇 但我地一路以嚟都係朋友冇越軌行為

一句講哂
有圖就po
無圖就收皮
圖or老母自己揀

圖呢屌你

圖or伯母

不如你send返你啲背心相畀我 打個和

比張圖嚟我地評吓理

唉我屌 我覺得自己平時太man，引唔起人哋保護慾。。？人哋覺得我唔洗俾人保護
老老豆豆，我姣唔起，我反而好羨慕呢啲女仔，但搞到我男朋友我真係唔知點樣處理。

香港出世高貴啲？
最重要係你本身個人點
當你淪落到要用身為香港人做賣點黎打擊情敵既時候
留唔住條仔都正常

btw，你條仔都唔係咩好野
狗公格，咪由得佢走囉

我唔啱啦呢句，但我真係唔開心。。。。
唔該你！

屌你老母照下塊鏡先喇

同樓主呢啲濕鳩拍拖肯定好撚辛苦 成日懷疑自己男朋友 係愛你既 點會因為一張背心相就變心啊 方死你唔係轉個頭就逼自己男朋友封左個女仔

弱弱的問： 諗都冇諗過？

連登仔 真係好熱愛文字討論

咁到底係周圍Send定係send俾你男朋友

我睇到呢度都打咗個突
賣點嚟？
btw, 講到明唔靚都肯溝，條仔應該都唔係外貌協會

人地有波有羅有花式

你有乜？

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

純文字討論？

都有機會係一時衝動
或者想入隻潛力股自己慢慢雕琢，但係失敗左
更加可能係以前只係冇選擇

識有個男仔friend
佢有個由細識到大嘅女仔朋友會send bikini相俾佢
問佢邊套靚啲
佢話已經好熟唔會亂諗喎
但個女仔瘦底大波 我係女都覺得佢好正
有乜可能收到相唔j

因為你唔姣囉 唔睇小背心唔通睇你著呀婆底褲咩

我都收過
不過，個女仔都係收下兵

...

無圖你學咩人開POST

Hello

你男友係你背後J背心相唔知幾多次

好人好者開個post會無圖？

你夠樣衰嘅話, 著翻同一件背心相覆壞佢記憶囉

樓主有好多男朋友

周圍都係佢男朋友

不過樓主冇貨到要用香港人做自己唯一優點, 可能條仔都係冇啖好食

首先，一隻手掌拍唔響。你係到質問個女仔咩居心哩句說話前，問你男朋友先。

姣婆都要遇着脂粉客先做得成生意

仲有，睇你打字語氣已經覺得你好惡頂，真係唔怪得你男朋友想偷食 原諒佢啦，再照鏡望吓你自己個閪樣

無圖點討論？

我知自己唔靚
完

諗野咁嘅。。。樓主你幾歲？

姣咪姣囉 依個世界有男有女，好多元化，你鍾意做man 有人鍾意做姣。你比相你男朋友睇，又如何？又唔係吞左佢督精，更唔係食左佢條腸

連圖都冇張, 咁唔駛規矩, 證明你都係唔抵幫.

我認我係唔靚，但至少係香港人。

對人發開姣嘅女仔習慣左佢發姣真係會無感覺。明知無得食或者食唔起就更加唔洗諗，當睇左張j圖。

喂！圖呢

你地拍拖之前 佢唔知你咩性格咩
咪幫你男朋友諗藉口啦
愛你同重視你既 點會明知你唔鐘意都照做

字句中feel到樓主係控制慾強
淨係睇文字都知你男朋友對住你都幾辛苦

無圖好難傾落去

可能透過周圍唔同人轉交比佢男友
唔知
鳩估

講得咁好聽，話就話係咁講，但都要佢男朋友真係正人君子先得㗎。而家梗係咁講，分手再同條女一齊個陣先智呢句說話啱定錯嘅

我覺得個問題係，條仔竟然覺得樓主係發癲仲補多槍話佢不嬲都係咁發姣好有問題喎

已經睇得出條仔唔係好識照顧自己女朋友感受，仲要你明知人地發姣你都繼續受，條仔好有問題喎

試過上親佢屋企都扑野
都係朋友
佢生仔冇爸爸話想跟我姓

圖呢屌你老母

終於有人明白我感受。。。多謝你

唔係啊 我打錯咗啊 係個女仔周圍sd 俾人姐

Snapchat send

一句講哂, 分手囉.

唔係正人君子就早散早著啦，討論黎做乜？
男人會覺得，今次忍讓下次女人又會得寸進尺。所以為左面子先會補果槍。
等大家心平氣和時夾下個價值觀啦，否則呢 d紛爭只會無日無之。

邊有唔靚既女仔架，只有勤力同唔勤力既女仔姐嘛

無另一半就話無所謂姐
有左另一半都係避忌下好d既

男嘅唔啱，點解會唔reject勾引佢嘅人。

仲有鍾意大陸樣正硬膠。
最好放一放圖上嚟，睇下條八婆咩料。

睇到個頭好痛。。

好明顯係條女撩緊你，但你無反應
所以佢無進一步

又係所謂“青梅竹馬”
其實似係條女有意思但條仔無興趣

[img]圖片網址[/img]

唔係你問題，係你男朋友同大陸妹賤格

圖都冇張妳講有男人send圖比妳男朋友都得架啦

啱呀 你男朋友個fd正臭閪嚟
比着我實同你條仔分手

識埋d乜撚野仔啊你睇佢都係花花地心個批來，飛啦

冇圖， 上一頁， 唔使討論

抵你死，死廢柴

條仔唔尊重你 狗公格 唔夠愛你

圖都無張，好難討論

你好人好者嘅話，點解連圖都無張

伯母個 pussy 好臭

有人send床上背心相比男朋友，係女人都嬲啦
唔明話返樓主語氣惡頂d人係咩心態
都係果句男朋友真係錫你既自然會同異性保持距離
自己諗下佢地傾到咩程度先會send背心自拍

無圖無計傾

唔係 到宜家都間中會上佢屋企，keep住friend

你係gay?

全部都係撩你既行為
1.自拍底褲（正常女唔會咁做，幾fd都好）
2.上屋企
只係你無回應既signal,條女咪無再進一步羅

以前都有條臭西咁樣做 成日snap chat send性感小背心自拍圖
我見佢send得咁興奮 就順手add埋佢snap chat
等佢send埋畀我益下我都好
之後佢就收斂咗

著背心小事啦 有條女之前著條底褲/包住條毛巾 send比個ex
btw你唔理得咁多 佢真係咁care你感受 佢自己會識做

未熟嘅時候有，熟咗之後就冇
大家見慣見熟就算著睡衣/走光都冇乜感覺

飛男朋友搵我中出你

連示意圖都冇依個po已經可以完全唔洗討論啦

啱
佢知道你既睇法之後
係睇佢會唔會改變自己同異性相處既方式同關係，會唔會保持距離

如果佢唔願意作改變，
咁你就要諗下 佢係點諗呢段關係

我覺得最緊要表達到比男朋友知 你既感受

佢改唔改變只係depends on him la

好睇咪like

我認我係唔靚，但至少係香港人。

你試下拍埋迪麗熱巴隔離睇下會唔會有人因為你係香港人而簡你丫

你認自己唔靚呢下......已經輸左
算啦

佢send俾你男朋友係dm / snapchat send定係咩先？
見你話男朋友like左，佢係po喺自己ig跟住你男朋友like？
前者就兩個都有問題
後者就淨係你男朋友有問題

我爬完文啦
你飛左你男朋友佢啦 講完

屌你老母
圖都無 點幫你斷定咩事

床邊著背心 我唔覺有咩居心

我頂。。佢之前上過個女仔屋企。。

一定要有自信

唔係啊 佢係like 個女仔 ig 相，同埋女仔sd 背心照俾佢。
初頭我覺得send 背心照冇問題((屌我嗰陣到底喺度諗咩，後尾越諗越唔對路。。。

冇圖就收檔啦

你竟然可以一開始覺得冇問題
認真同你男朋友講你嘅感受同諗法，如果佢都係堅持自己意見嘅話，證明佢一啲都唔尊重你，分得

好嬲，好無奈，
離騷巴 話佢有背心相，
我諗起一句話： 連登之間冇乜可能有純友誼
佢男朋友過咗澳洲讀書，好少返嚟
我話知佢幾時返嚟，
正常一個女仔，你話有背心相我ok，
但你send 出黎呀
仲要上連登講
請問你有乜居心？

佢男朋友平時仲會like佢相，
咪係支那樣，有咩好睇？
我認我鹹濕，但至少佢係女人。

好啦 ，我宜家問點解你唔send 呢啲相，佢好似當我地冇到
仲要扮到好似冇嘢咁

我好嬲，我可以點。

屌你都戇鳩
有人send j圖俾自己男朋友都唔值得懷疑？
聽個款係唔止send左一次呀

我話係愛你嘅 收其他男人淨係著底褲相都冇問題？

得一兩張相不如J套AV算啦
有d嘢你覺得正但可能人地食到厭呢或者根本唔鍾意呢
男人要食就會食，
擺左咁耐都唔食嘅就一定有原因
口味，手尾，timing等等

我同佢嘅關係好親密，但就係唔扑野

得你自己覺得自己唔扑野就係好人

入黎冇睇字 淨係想睇圖 睇完再睇字 更有公信力

冇圖就死撚開啦

好中

啱
我男朋友暖男黎，單身時都多女仔fd，有時會車佢地（電單車）
一齊左之後佢同我講過下 我話唔介意 但佢都自己識避忌 冇再同異性朋友出街同車好多謝我男朋友

世界上咁多女點管得晒
男朋友點處理先係重點
屌佢一鑊都唔化嘅話繼續落去盞自己辛苦

冇圖冇計傾

妻目前犯
推到有圖

send比唔同人就話叫周圍send，只send比你男友又點叫周圍send。

狗公

樓主老母send自己背心圖比大家

你好人好者既話應該有圖

咁多頁都仲係文字討論…CLS

有自信嘅女仔好charm
但自大就好嘔心
個位捉得準少少

無圖講經咩 此post已完

好老實講，男女之間真係唔會有純友誼
試下俾佢哋獨處一房，條女又靚嘅話，睇下佢哋會做啲乜
有啲嘢，有咗另一半之後，真係要好小心處理所謂「朋友」之間嘅關係
我從來唔相信男女之間會有純友誼
因為男男之間都唔會有

分手喇

你咪send 自己背心相比條仔囉

6頁都無圖

去沙田send
出旺角又send
入西貢又send

香港大晒咩
就係唔鐘意港女

其實我只係想講佢對所有人都好好 佢為左我咁做真係有被重視既感覺
重視唔係口講，係要做出黎先比到安全感對方

睇cm以為自己去咗啲中東國家
樓主靚唔靚控制欲強唔強on唔on9都唔代表條仔可以flirt 第二個 唔鐘意港女可以散咗再搵 到時你send埋閃卡都得wfc
如果調轉條女嫌條仔煩同第二個wtsapp我諗連登已經追擊緊條女成個po都屌佢死臭雞

樓主其實嬲係正常
你試下叫你啲fd腥啲肌肉唔着衫相俾你
俾你條仔睇下 正常佢愛你既話應該嬲到震
佢冇反應既 知咩事啦

唔需要連登愛情專家認可

少少，最鐘意同男人身貼身攬身攬勢

你條仔都好有問題囉 飛撚咗佢吧啦

勸樓主順便檢討下自己
唔係話你錯 而係我覺得你可以增值下自己囉
打扮下 男人都係視覺動物嚟 你覺得有危機感係因為條女的確正過自己 所以治本方法係你都努力啲變靚

冇圖都傾到6頁

可以同隔離post西楚霸王做frd

單身時有好多異性朋友嘅男仔只有三種，一係靚仔一係厹一係gay

不過佢識避忌已經好好

無圖會好難討論落去

冇圖開咩post呀

男人都係臭鳩
冇女send又點？
咪又係會自己走去買cosplay臭雞工口相
仲要狗公格上身：你好可愛，我永遠支持你
仲要呃你繼續助養臭雞
所有男人都係臭鳩
唔洗對佢地咁好

我成日懷疑自己唔係男人
因為我真係同異性朋友（非豬西）可以純友誼
有時出街會橋住我行 乜都講得
但真係唔會諗任何進一步既發展

自問出街化妝，著衫都襯過，打波畫畫音樂都識少少，佢就hea著，屋企睡衣t 加長褲當襯咗。。
我可以點啊
佢仲幫個女仔講說話

我係你飛撚硬條仔
唔好忍啦，癡撚線嘅佢都。
我覺得男人唔識避嫌真係好撚黑人憎，拍個拖都要搞到自己無安全感

咩叫少少
如果你係gay我覺得好合理喎 佢當你姊妹

幾千公里外都溝到你條仔

自己檢討吓

不過佢一放假就會番黎搵你條仔扑野